De Jong已經係鏝城既人...

屌你老母下季又挽撚晒啦
我利要等幾耐先拎到英超

你收皮啦肉酸9

接你老母

好

各位靚仔 比個面我唔好去得咁盡 肉酸個老母是無辜

串我利物浦？

爆

屌你老味好搶口喎

吹牙

請尊重酸生

咁肉酸，不了

尼祖迪莊

曼城定疤塞呀屌你老味

樓主講得幾好

Yes

？

點解旗木卡卡西條傻鳩又會入咗黎

係

系

關你撚事咩傻鳩

牠天生弱智 我代牠道歉

點解唔入得嚟

俾面世清

係關我事呀傻鳩 用$10買個邀請碼返黎做高登仔

因為你戇鳩 唔歡迎傻鳩

連登呀傻閪

你咪又係傻鳩

冇高登你做撚到連登仔咩 $10狗
我係你就去油廣地7仔搵肉酸狗買多幾張$10邀請碼啦柒頭

你咪講囉 睇下有冇人理你
自己講自己笑

關你撚事咩傻閪

講乜春呀傻閪

兩大傻閪
旗木卡卡西同肉酸
最想食邊個

兩隻餵魚

屌你老母根本成個post都唔係討論de jong

隻粒水狗成日係我啲post搞事

你又係衰既 好扮唔扮 扮狗飲水

佢本身係狗 洗乜扮

笑死

你老母已經出晒水

唔好再橫傳啦

開個PO都咁閪耐

你幫佢開啦臭G

唔開

用邀請碼幫旗木卡卡西開個ac ok?

樓主自己負評。。。

關你柒事咩傻鳩

你理撚得我呀 戇鳩仔

你戇鳩啲

大家咁話啦

你夠膽唔好黎觀塘瑞和街呀柒頭

重來唔撚去啲咁低賤嘅地方

駁吾刀

De Jong已經係鈀鑗既人...

又U TURN啦
準備去巴塞

手足 好耐無見